疑因受不了侵權 全球最大五金工具企業關閉深圳廠數千人失業

...
中國廣東媒體上月為了慶祝深圳特區成立40周年，曾對全球最大五金工具企業「史丹利百得」（Stanley Black & Decker）在當地的工廠進行專題報導，當時公司高層才表示，將擴大對自動化和數位化的投入。不過該公司本周一（26日）突然發公告宣佈解散深圳子公司，估計數千名員工恐一夜間失業。有分析認為，史丹利百得是因為忍受不了中國的侵權行為，加上美中關係不明朗，所以決定撤離中國。
...

話來就來 走就走
當我地大中華係乜地方
所有洋鬼通通滾

搬....腳

當時公司高層才表示，將擴大對自動化和數位化的投入。不過該公司本周一（26日）突然發公告宣佈解散深圳子公司

提提你
中國有14億人

證明表面風光既野可以一晚崩塌
唔想燈 所以唔想類比某組織
有可能有一日我地訓醒某組織就唔存在
所以大家加油

點解！點解係都要逼中國人自主創新贏你地！

去東南亞喇

根本唔會做得住
抄完出Ｄ平野都打死你
唔係搵食既....而家2百蚊都有枝無刷電批
搵食既買日本買德國都唔會買百得喇

蘇聯一夜間倒台
柏林圍牆一夜間冧

無話邊度投入邊度擴大
返返美國本土都可以投入同擴大
死還死，七孔流血還七孔流血